神奇隊長謝拉特老了。

神奇不再